廁所板設計迷思

點解大部分美國，加拿大廁所板都唔係一個完整嘅圓型

問咗幾個喺加拿大住嘅朋友，佢地都解釋唔到

方便美國肥婆係個缺口抹尿

條巨龍唔洗掂到塊板

用黎放大碌9

Usa長過Europe

用少d膠 又賣貴d

伸隻手入去

因為

肥婆啲大脾咁鬆弛 一定跌入條罅喎

直接掂個廁缸會好啲？

美國多nigga

屙尿滴落去個位係缺口位, 下個要坐上去塊板嘅唔會坐到滴落去嘅尿?

利申: 鳩估

掂到下面唔會仲衰過上面塊板咩？

柯完d尿直接掂s巨龍